日復日

到底為咩

我都想知

日日獨自打J

為咗知道自己想要嘅係乜

i復u

清還好嗎 起左身感覺無咁差了

我陪你打囉